
                      No me ha gustado ... larga y aburrida, al final parece tomar sentido y gana ritmo. Llena de guiños forzados para provocar risas. Eso si, papelón de Di Caprio que salva la película.
        
            